一句到尾 你比唔比另一半同提拖幾個鐘手

你條女左一個毒撚 右一個型男
最後比個型男抄埋牌
3個月後扑埋
你後悔莫及

唔比
比

on9
自己唔洗拖咩

綠硬

推

咁有意義嘅事你竟然唔去陪另一半做

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

負評上一頁
不推文回覆

可以自己夾兩對情侶，女同女拖手架喎
依Ｄ野自己夾啦…

唔想綠

右邊個型男咪我

完全接受唔到自己條女拖住另一個

你喺左邊拖自己條女 你女朋友右邊又一個女仔咪得
男-女-女-男咁拖

咁男隔離又可以拖另一個女？
自私

男-女-女-男-男-女-女-男無限loop

所以唔俾佢去

大家見到樓主呢啲要睇清楚 專開膠post同鼓吹失敗

己所不欲

入去睇教學

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

行動post好難推呀

自己就係嗰個毒撚

請問你幾歲？拖個手 叫下口號者 做乜者你
如果你咁都驚自己個男/女朋友比人溝左
你都好廢下 同埋唔好諗咁多 冇人想識你✋🏻

係呀係呀 拖下手仔會有BB添呀屌你老母 唔想出咪唔好撚出囉 鳩咁撚多藉口

比你條女我拖啦咁
含埋都得 無bb ga

廢人，即係你自己都覺得自己廢先會咁念，家陣出去搏命牙，你估幽會